唔好話熱刺，你搵隊馬刺都可以打贏呢隊死曼狗

老冇認同